絲打合租

有無絲打合租
我有貴婦細狗 好乖 唔嘈
budget 5000-6000
地區無所謂
希望乾廁

我都好乖 唔嘈

乾廁? 你指乾濕分隔?

你知唔知咩叫乾廁

無水沖廁

笑左

唔想濕

好多營地都係乾廁 仲唔使錢

有棍絲 pm

屋企唔俾養就咪養啦